重慶男聲援香港 遭警方拘押

香港反對修訂《逃犯條例》引發大型抗議活動，亦受到大陸民眾關注，有陸民因聲援香港遭當局傳喚、拘押及虐待。受害人表示，當局擔心大陸民眾效法香港的示威活動，所以消滅聲援香港的聲音。

重慶市民黃洋6日對自由亞洲電台表示，他3日遭當地警方非法傳喚，並被關押，直至20多個小時後才獲釋。期間警方對他進行筆錄，又強行檢查他的手機信息。

他指，自己只是在微信群說了一句，「敢不敢像我一樣走上街頭聲援東方之珠？」不久就被傳喚。

黃洋表示，他到派出所後，警方才補上一張傳喚證，上寫著「涉嫌在網上散布不當言論擾亂社會治安」，然後對他進行審問。他對警方的行為感到不滿，作出投訴，但發出投訴信後，6日收到警方來電，要求再次傳喚他，黃洋拒絕警方要求。

「他（警方）就是問我，你說那個東方之珠是什麼意思，你小老百姓，你說這些有什麼用？最好別說，現在敏感時期。」他指出，大陸一直沒有言論、集會等自由，難得香港享有這些自由，港人走上街頭表達訴求，因此他希望透過在網上發聲，聲援香港，不想香港跟大陸一樣，沒有任何自由。

「我們是感同身受，我自己現在就相當於被囚禁在那個大監獄裡的一個囚徒，但是現在看到外面那個自由的同胞，也要這樣抓進來，我心裡就是（難過）。」黃洋說， 「很多人跟我們講華人、中國人素質低，不適合搞民主，但你看香港、台灣就搞得很好，所以說我們還是有希望的，香港讓我們看到希望。」

曾因聲援香港反對修訂《逃犯條例》示威，而被當局拘留15日的四川公民衛小兵也表示，其實大陸民眾一直都希望享有像香港一樣的自由，當局就是怕大陸民眾效法香港人的抗議行動，因此對支持香港示威的民眾進行打壓。

「（香港）他們的這種勇氣，確實是非常令人敬佩的，必須要發聲的，必須要支持香港這個抗爭，」衛小兵表示，雖然聲援香港會遭當局打壓，但他不害怕，一定讓身邊更多人知道，大陸人必須要像香港人一樣站起來，才能為自己爭取權益。

事實上，自香港反送中事件爆發以來，中共官方展開全面信息封鎖，甚至停辦了赴台自由行，以防從台灣流入一切反送中訊息。不過，仍有不少大陸網友「翻牆」聲援香港，意外形成當下另類「連儂牆」（Lennon Wall）。

根據香港「LIHKG論壇」上的照片顯示，大陸網友以手寫的簡體字，祝福香港人：「支持香港人民正義抗爭。」「你們的堅持令人感動！加油！每一分努力都是未來的曙光。」「支持五大訴求，香港人加油，只有暴政，沒有暴徒。」「香港同胞好樣的！」「支持反送中，致所有為自由民主奮鬥的香港同胞！」

香港網友則紛紛表達感謝，「大陸不同香港，你們很勇敢，謝謝你們支持。真的感覺有點窩心。」「誰說大陸人冷酷無情，忘恩負義，那是不懂外面世界的人及拿錢做五毛的人。我非常非常感動，香港人加油，大陸朋友們一起加油。」

真心呢位人兄好勁 人地係搞抗爭真係用條命去搏 佢除時比人滅口
見到佢咁撚勁 以後我地都再冇藉口做冷氣軍師 一定要出去野餐
呢單野可以一定要推上國際 比外國傳媒播下

重慶公民黃洋聲援香港反送中遭羈押

另一單報章

多謝

rip

我們懷念他

一方面多謝佢支持咁勇
另一方面更唔想呢D正常少少既大陸人被中共溶左、再教育

呢d先係真正既中國人 respect
老實講 如果13億人都係咁既質素 中國又冇貪污腐敗 中共又開放真民主
個個連登仔爭住話自己係中國人啦 可惜全部相反 中國乜尻都係衰 冇樣野好

「但你看香港、台灣就搞得很好，所以說我們還是有希望的，香港讓我們看到希望。」

香港搞得很好......
我真係眼淚在心裡流

唉 你明知 內地內網 100% 監控 就不要做傻事
應該去香港再post 丫
多謝

算係超勇武

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

感謝你

借個位 唔好意思

一直在玩命

叫得黃洋都係敢言

義士

佢真係以死相搏 佢可唔可以快d狗衝入外國領事館尋找政治庇護 佢呢d勇士真係會好快收皮

有啲傷感

為佢默哀1分鐘

玩命

重慶舊時好似係國民黨反共基地之一……

城入面有d地方係用繁體字。

老老豆豆
呢d都係勇者

大陸 打隻 字 即拉

藍絲 將 自己 仔女 ，孫 未來斷送

重慶公民黃洋在微信群與群友閑聊時，發表了這樣一句話，“敢不敢像我一樣走上街頭聲援東方之珠？”

佢可能成日比d fd笑佢鍵盤戰士 依家d fd知道佢咩料啦

流淚中....

其實好多中國人都想反共 只係網絡上既五毛實在太多

勇者

第二個劉曉波

應該唔止，有好撚多俾人捉左唔報姐

喺豬欄入面覺醒真係一件好痛苦嘅j事嚟
respect

尊重

真勇士

多謝你

根據中國人既歴史同本性, 要達到民主, 至少要多 200 300年

勇士保重

是次抗爭我覺得一定要拉大陸人落水，向大陸輸出為自由示威抗爭理念。

好勇敢

勇士，比個讚你

真義士
比香港人更香港人

多謝佢聲援

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

真 大陸官媒已經玩洗腦戰 仆街到屈我地黑衫打大肚婆 打老人 打小朋友 好多大陸人信係真 好恐怖 我地一定要比全世界知道香港既真相

respect X 10000

勇氣！

真係搵命駁

今時今日仲未撚醒，支持正苦同黑警班仆街港豬快撚啲死啦，日日睇cctvb睇到壞撚哂個腦
人地冒住生命危險，都要講真心話，心水清過港豬，仲想身體力行去支持呀，「我們是感同身受，我自己現在就相當於被囚禁在那個大監獄裡的一個囚徒，但是現在看到外面那個自由的同胞，也要這樣抓進來，我心裡就是（難過）。」

勇士

推

真係少d信念都做唔到

sorry 撳錯負評

支持

以言入罪 戇鳩鳩

警察國家真係審查到落腳趾，痴線

一比十到

都有一億人

如果可以揀，換你必黎做香港人
換1個藍絲大媽
都唔錯
Respect

種下革命既種子, 終有一日會爆發.

但一定要盡量比佢地知道我地爭取自由民主公義既理念先.

不過有樣野好咀喪既係有D就算去到外國讀書, 甚至移埋民都一樣奴性極重.

依家就要爆

香港啲仆街仔肯出黎未

好勇 respect

輸出革命路線正確

傑志黃洋
不過黃洋達就

超勇武

Respect

唉 好慘

蓮登巴絲力量!

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

respect

push

強國唔係無好人 不過...

唔好啦

多謝你

敬佩

我唔介意佢黎做香港人

阻大家一陣，香港人日程表

唔好出事 唔該

希望佢去到外國

總係冇好下場

真正中國人

整D比福建人睇

屌你 佢先勇敢
依啲真係用條命抗爭

真.中國人

心領了

真勇武

我無野講

他一直在玩命.jpg

推大左佢會唔會出事

謝謝手足，你的心意我們收到了，
如果有緣份看到我的留言，
我希望你以自己安全為重。
謝謝你的聲援！

玩命...

所以支那要打壓得咁勁
佢地就係唔想人民見到有希望可以反抗
我地贏到呢場運動既話就可以燃點佢地起義既心

點解會報到出黎

好撚感動
守護我地嘅自由

好有勇氣

如果大家唔堅持到底
下場只會一樣

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

雖然聲援香港會遭當局打壓，但他不害怕，一定讓身邊更多人知道，大陸人必須要像香港人一樣站起來，才能為自己爭取權益。

呢啲先係中國人，對得住首國歌。

多謝你，義士保重

根本係呢d人先值得係每日果150個名額入面

真Respect

呢個真係慘
如果大陸都有大部份人咁樣企出黎應該嚇死中共

Push

一路好走 義士！

義士
依啲應該先嚟香港

點解要咁傻
我情願你唔好出聲
平平安安咁係大陸生活算數

喺中國仲敢出聲

真勇武
勸中國同志 唔好咁樣浪費自己生命
心領

仆街，睇睇下喊咗出黎

佢真係玩命

大部份大陸人都係有奶便是娘.

好感動呀

真同胞

黃洋大哥

推
有骨氣

他一直在玩命

唔想好人死，就係咁簡單
偏偏惡人就過得最好

仲未死。

感謝！

高質中國人

多謝 ..rip

眼濕濕

好慘呀

中國人素質低，不適合搞民主

好撚勇武

某d 人真係好夠pot 希望多d 人睇到佢事蹟
如果行錯一步 就到香港變成咁

岩！！講得好！

係大陸居住都咁敢言，respect！ 反而班去外國讀書嘅就個個都比人洗完腦先出國

可惜大部份就算係睇香港文化大嘅廣東人都會話我哋搞港毒。

好勇敢．．．
如果係我我會選擇做順民算，畢竟中國好撚恐怖

多謝佢鼓氣勇氣聲援香港

mola mola

感謝

他一直在玩命.jpg
respect 感謝

屌你，呢d 真勇士
相反香港大把廢老打算將呢份自由送走，真係on9
咁唔鐘意自由就應該返大陸住

傳承意志

好人一生平安 🌸🌷🌺

真同胞 一路好走。。。謝謝你的發聲

支持還支持 唔好搵命博
同志有心啦

中國人成日唔明點解香港人咁憎佢地
老實講中國唔洗有錢，只要公民質素去返古代(好諷刺)宋唐時期咁
根本香港唔洗等到1997已經回歸左

呀，其實如果中國唔係比元清清洗哂D人口，個個都高質的話
香港根本唔會比英國拎左

真烈士

有勇氣既中國人

仲有冇得剩

願意以所有克警條賤命換取高質中國人

respect
呢啲真係勇敢中國人

真。中國人！

而家啲所謂"愛國者" e.g.高官，藝人
有邊個唔係貪中國啲錢先愛國

唉

真英雄受我一拜

真心佩服 而種人就係咁俾個19政府打壓 撚死為止 種族清洗

不願做奴隸的人民

真正嘅中國人並未隨住64而消失

多謝你
願你有一天都能生活在自由的社會

有冇方法帶佢離開個大監獄

呢d 真勇武
再捉就唔係囚 48粒鐘......好恐怖

經此一役
連登仔以後可唔可以 唔好再一碌鳩打一船人，話
「中國人唔反抗暴政，所以都係抵死的」

呢一小批 中國的 抗爭者，犧牲的大你地十倍有多。

內地嘅義士

希望位兄弟一世平安

真。中國人

有時見到佢地 會覺得好心酸 好多唔知發生緊咩事既人
但清醒既人最痛苦 佢知啊 佢知自己咩處境啊
但佢地無任何辦法去拒絕呢個命運 呢幾個月睇咗好多
清醒既人話望到香港就好似望到一絲絲希望
香港係最後一塊淨土 其實真係好撚慘 亦都好怕呢塊別人眼中最後一塊淨土會消失 正正因為好怕

所以唔好逃避，逃避不代表問題不在

加油啊我地贏到嫁！

真中國人 真的不要說真話 留待機會出手吧 中共遲早收皮

以死相搏

佢話我地勇
誰不知 其實你勇過我地不知幾多

13億人之中一點安慰
感謝你！

不知道重慶兄弟您看不看到連登這一篇文
萬分感謝您的支持 但是共產黨不是人
您要萬分小心 先保護好您自己的安全
期待我們在自由的國家相遇！

有心喇, 不過你顧掂好自己先啦屌

係屋企用命抗爭

好人唔會一世平安
不過我相信中共會自取滅亡

唔好太揚啦 我怕佢真係比人滅聲 你知班大陸人有上lihkg架啦....

PUSH爆呀
人地真係用條命同未來黎聲援我地
一定唔可以辜負佢嘅犧牲

佢地有幾千人咁樣，應該都分分鐘重演六四...
只望佢安全

可惜大部分覺得肯豬欄有野食就夠

好勁架啦

好多謝你!!
中共真係好賤格

。

佩服，可惜大陸好少人好似佢咁明白事理

多謝勇士

心領 唔好咁樣犧牲

睇黎會好大獲
之莉睇到護照都知可能有人奶野
佢仲要上哂報

點解得啲大陸網有報呢單嘢

光復香港，時代革命

好人一生平安

lm

呢D咪真勇武囉，RIP

真係好諷刺
係大陸受教育同洗腦都明既道理
點解係香港接受教育既人竟然唔明
究竟700萬人入面有幾多可以叫做香港人呢

佢係明知自己會有咩後果都照聲援
真係好癲 好佩服 自己都未必做到

so sad but true

真正既中國人

多謝 好人一世平安

他日建國一定要俾佢全家入籍

真係好勇敢 出於泥而不染

Saddd

烈士

呢D為左聲援攞條命黎搏
真。勇武派

中國唔配有呢D咁高質既人
覺得呢位義士比我更加配做香港人
因為佢有勇氣過我好多

我懷疑佢地後生個浸未必咁深入了解共剷黨，以為聲援下無乜野，點知…

痴撚線

Rip

好人一生平安 希望佢大步檻過

佢真係搵命搏

誠心講句

謝謝你

如果13億人係咁
我真係變08年高登仔

勇武

呢啲咪真正嘅中國人

潑墨女孩都唔知死左未

快d著草！

係消息咁封閉嘅地方都可以保持清醒，實屬難能可貴

睇清楚，呢d先叫愛國！
唔係深藍口口聲聲話愛就係愛

點解要喺we7自爆
希望佢無事

多謝你嘅支持

Respect真正中國人

同志無分國界

求佢平安

無比嘅勇氣

推呀屌

其實有部份大陸人既警覺性重低過香港人
香港係反共基地, 重有自由講中共可以做到幾仆街

多謝你 我地收到你嘅意志同信念
光復香港 時代革命

多謝你，希望你無事

其實係多得英國救左香港出黎
一俾返中國管就

好勇respect

Inspiring.

Freedom is not free.

起來 不願做奴隸的人們

呢d人先有資格黎香港

有分別咩
這就是中國

希望佢冇事

多謝勇士支援

係大陸就唔好公開支持我地啦 手足

點解中國入面呢啲人得少數

真是用命子去拼...

真 中國人

但聽日應該被消失左

thanks

屌烈士
多謝你用條命黎聲援

真勇武中國人

利申 做酒店
岩岩同個大陸客傾計好驚撼到我 走埋黎問我知唔知香港人反緊啲乜 我都心諗做乜無啦啦走黎挑機
佢話好明白點解香港人反抗得咁勁
因為共產黨既獨裁係迫到啲人不得不上街
仲話大陸啲後生比共產黨洗哂腦屌香港人搞事
但其實好可悲因為佢地連發聲既自由都無 事實都唔知
仲話岩岩係尖沙咀集會返黎。。

仲未消化到有啲咁心水清既大陸人

用藍絲廢老同佢地交換波衫

好想佢冇事 但冇可能

希望多人醒覺

他指，自己只是在微信群說了一句，「敢不敢像我一樣走上街頭聲援東方之珠？」不久就被傳喚。

咁你斷正啦無計

早就冇借口唔出，見到老人家比狗推，見到細佬仔食煙食暈，見到學生比黑社會打，見到少女比狗除褲，你望下自己，點解你仲唔行前為呢個香港出一分力

13億人那怕只得1人反共 咁都己經好感動
星星之火 可以燎原 自由民主 可以憾動人心

嘩屌

天祐好人

唔係講笑
響支那做冷氣軍師都搵命搏
響圍內group講都好大機會比人拉
響咁既惡劣威脅下都仲要為自由出聲⋯的確烈士
雖國家唔同
呢份情操係可敬

總有部分人都好憎共產黨

唉,哩d人唔多
好似香港都係港豬最多

勇士保重啊

即使大陸點樣封殺消息
將黑講成白
甚至自小進行洗腦教學
佢哋都仲可以有獨立思想 獨立主見 無隨波逐流
呢啲人如果生係香港 一定有一番大作為
btw r.i.p.

明明只不過想支援撐警大會點知畀人滅聲

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

推, 依啲人真係配得上中國人依個名

D撚樣成日講中國都有言論自由, 唉..

廢老應該返支那，佢呢d人落香港就差唔多

傻豬黎 落到黎先講嘛

希望你仲在生

試問誰還未發聲
我一直以為啲相係淘寶護照, 乜原來係真的, 係有血有肉的
謝謝你們

有良知既中國人

這才是真正的中國人

各位，我地要諗下點消耗體力
大家要知道好多病例如心臟病，肺勞，未發嘅cancer
都係會係人抵抗力差嘅時候一次過爆出黎
而抵抗力差主因就係捱夜！

命仔都冇喇

真係好勇
希望佢一切安好

可能係強國入面
有著數十個一樣覺醒嘅人
但係佢哋冇佢咁勇猛
冇佢走到咁前

佢真係好勇武
「現在看到外面那個自由的同胞，也要這樣抓進來，我心裡就是（難過）。」

玩命 ...

鄰國野唔好理

有時我寧願有良心嘅中國人唔好做到咁明顯

以後我地都再冇藉口做冷氣軍師 一定要出去野餐

你依句小心又畀人屌分化撚

Pushhh

理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

佢比好多香港人勇

呢啲我先會叫佢同胞同志，多謝你

光復香港 鐳射革命!!

多謝你！

勇士respect

如果佢係香港人，應該勇武

去外國先講plz

奴性唔強中共唔會放出國

十萬人都唔知有冇幾個

支持更多勇武加入

推 佢用緊生命來支持

如果過左送中條例
香港人就會變成佢咁

好勁好勇多謝你

我們懷念你

支持

真勇武！

真係出一句聲都搵命博
真.炎黃子孫
唔似啲支畜

Respect 被打壓嘅永遠都係清醒嘅人 屌佢老母

冇計
因為支那上得位都係仆街
只會為一己私利
打柒百姓
要人做奴隸

內你老母地

呢啲先係真正中國人
其他果啲係支那畜

捨身攻擊中共
遲啲有份參與大連嘅烈士像展出😘

感謝不同形式既勇武

Hero

中國覺醒派

受小弟一拜

無人夠佢勇武

地獄鬼國

OMG勇士...

所以話支那有良心既只會絕種

勇武到

義士多謝你

Welcome to Hong Kong

點解差個達字就差咁遠

真係唔想放棄佢哋, 但真係好無力, 自己香港都未必搞得掂.....

真 同胞

不過我諗清醒嘅中國人都會明白我哋屌嘅係啲唔醒嘅支那畜
因為佢哋自己都係咁屌自己人

最勇武嘅義士

應該香港記者收唔到大陸呢啲料啦

我願意用全香港黑警去換佢移民黎香港

愛國不愛黨

革命之火燒緊上去

多謝，之後也請謹慎小心

在心中 多謝 歡迎親身黎香港支持 係大陸就唔好喇 好擔心每位因反送中而受壓嘅同路人（不論國籍 膚色 年紀）

講到尾
共產黨都係對自己冇信心先要周圍封殺
如果中國一早開放，d人未必會咁低質，目光短淺

希望覺醒左嘅內地人萬事小心，唔想再見到高質人士被打壓
咪撚用微信

我地做得岩！
繼續加強對內宣傳

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

民主勇士
係垃圾國家入家都勇敢出聲

要講其實私底下圍內宣傳啊，有朝一日支爆要靠你地一齊推翻共產黨

以生命發聲 RIP

人地揾命搏都出名技持我地 我地仲有籍口唔出泥咩

可唔可以將d垃圾藍屍，同呢d人交換

仆街黑警

中國有希望

些些

呢個真抗爭啊...... 希望佢小心D，同埋希望有人幫佢手罩住佢。

順便推推自己post，大學巴絲睇睇

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

屌，真係有心就得，唔好為聲援就無左條命

我成日返大陸做野，其實好多大陸人根本心知肚明共產黨嘅不堪，甚至比我地清楚萬倍，當然好多人都係緊張飯碗多啲，但係更多人係驚左共產黨而唔敢出聲，所以敢出聲嘅大陸人真係好勇敢

真烈士
可唔可以申請庇護

好勇

respect
希望有人幫佢

東方之珠都問咩意思, 班公安見過世面未?

希望你會無事啦

好撚勇

之前有日唔記得邊日 發夢個陣有個人講廣東話但口音唔正既人幫手推物資 傾下計原來廣州人專登坐火車黎現場感受同幫下手 但佢話下午就要坐車返去怕比人發現 感動
大陸維穩真係好可怕 佢話就算係好好既朋友都只敢現實單對單講呢啲話題 （for係同情香港人的話）

希望黃洋大哥無事

終於見到一個可以叫中國人既人

多謝你
你勇敢過好多人

我尊敬佢

洗唔洗咁勇

大部分高質內地人受困內地
大部分低質內地人批發來港
極度不公

黑警死全家

佢地真係玩命

每日150根本要取消
就算換晒做呢種人都係咁話

真係揾命搏

多謝你

他一直在玩命，salute

多謝但咁樣同送頭冇乜分別

大陸巴打 感激你

你見大陸係咁畀人河蟹都要作d字暗諷政府,都知有班人其實好不滿,又天朝,又小熊維尼,又占占占人
我覺得自由人權公義呢d係人性黎,就算冇人教,到畀人剝奪時,好多人都會醒覺.
不過維穩同監察做得太勁,同埋資訊封鎖,好難搞到大型示威

完全同意
當人滿足到基本嘅生活條件之後就會開始追求道德公義自由等嘅普世價值
其實當年64嘅學生又何嘗唔係咁
我宜家直頭覺得香港同當年嘅天安門好似

係大陸志同道合者在心中得嫁喇

自殺特攻

PUSH

唔好意思 感動左
起來！不願做奴隸的人民！

一直好想大陸有更多敢發聲的人
但同時又好怕佢地命都唔要咁發聲

佢真係CLS
比人拉完仲夠膽接受採訪
真係唔怕死個 wor

大陸搞反抗 或者支持反抗
係真玩命

義士無分國界

多謝🙏

以為佢地係係香港讀書嘅NDS添，點知咁勇

R.i.p.

好人一生平安 雖然唔知佢接下來會點
中國唔佩擁有你
我會記住黃洋呢個名

大陸人由細到大被教育中共政府就係父母，不能反抗，佢地覺得沒有政府就沒有今日既生活，就算佢有幾錯都要接受
叫大陸人反老豆老母，真係一件好難既事
你要佢殺人放火無問題，反自已老豆老母就一定唔得，呢個就係大陸人既思維

原來重慶人咁明白事理

香港好多人話大陸個套正，仲唔死上去住？

原來上面都有香港人

加個达字咪變哂达哥之流囉

好擔心佢

佢已經 「被消失」 係呢個世界

好感動！

內國勢力干預

多謝
不過唔好玩命了

義士

好過好撚多所謂香港人

佢講嘅野正正就係大陸驚我地嘅野

大家加油

保重

我們是感同身受，我自己現在就相當於被囚禁在那個大監獄裡的一個囚徒，但是現在看到外面那個自由的同胞，也要這樣抓進來，我心裡就是（難過）。

依啲人成本好大

咁撚勇

好撚猛

又一黃洋大哥

好撚勁呀

唔好意思借個位嚟

真正勇敢的中國人

真勇士

「他（警方）就是問我，你說那個東方之珠是什麼意思，你小老百姓，你說這些有什麼用？最好別說，現在敏感時期。」

有種

如果大陸有十份一人係咁諗

勇士
大陸有1/10 嘅人識咁諗，晨早變世界強國

其實大陸人都唔係傻

佢哋不嬲覺得香港人文明、有禮貌、高水平

如果示威者真係咁仆街，香港人點會咁支持？仲要支持咗兩個幾月？

我覺得係時候要遍地開花

向大陸人講番真相、甚至拉攏佢哋

因為只有越來越多人支持，呢場運動先會成功

另一種烈士

真正勇武

慘，佢地反既成本大好多

古語有云 : 權力會使人腐化

認同，如果冇而家既問題
我甚至會覺得可以進化到韓國人咁有民族主義添

我覺得下一步應該要去大陸啲平台宣揚呢件事嘅真相 雖然應該好快俾人block

Showing how afraid the communists party is and how far they would go to suppress the protest. Watch out bro-sis.

多謝真中國人

籠入面嘅人想出黎，香港啲on9就趕住入去咁

香港人要一直堅持落去

好似毛澤東咁，主打年青人創造新時代，俾多d有希望既concept大陸人，佢地鐘意聽正面理念多過中國既黑暗事蹟。

黃洋

我覺得佢俾香港任何一個人都勇敢
真係攞條命嘅發聲

我地發完夢都唔敢返大陸啦
佢地居然係大陸支持我地

宜家嚟香港好易㗎咋 黃生
我地歡迎你

黃洋 > 黃洋達
唔好有事

Respect 好人永遠平安

星星之火 可以燎原

小老百姓.... 強国其實仲係推行緊皇帝制度 而且沒有當過國民是人

因為個「迖」字抵消咗

支那都有好人

條友前線咁勇

依d真係一直在玩命

慘喇

大陸手足

真義士

Molamola RIP

「他（警方）就是問我，你說那個東方之珠是什麼意思，你小老百姓，你說這些有什麼用？最好別說，現在敏感時期。」

這一句正正就係現今差佬成日講既 拍佢movie都冇用不如唔好做，又或企係度都幫唔到佢，快些走開一樣！

所以香港人先更加係捍衛呢度既核心價值, 大陸係你網上講一句聲援香港就已經有公安搵你! 香港係咪真係要滅哂聲先知驚? 佢真係好勇啊, 喺支共監管下要支持香港真係唔容易, 希望佢安好!

好勇武
希望佢冇事

只要是尊重普世價值，民主自由既，就喺同路人！

多謝.........

真係要推比外媒見識下中共係咁撚封閉，咁撚多年都係係改進過

真中國人

同胞

真心佩服佢夠膽做呢啲嘢

大陸講句野已經係勇武

大陸支持香港啲人，醒少少唔好開樣

btw 多謝你

支持，不過呢位手足下次都可以考慮be water

不被捕！

開樣係佢地自己開定比人起左底先開？

自己一個人面對強權，佢真係好勇。
我地都要守住我地擁有嘅自由

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

他指，自己只是在微信群說了一句，「敢不敢像我一樣走上街頭聲援東方之珠？」不久就被傳喚。

cls

真中國人！
反觀香港嗰啲垃圾nds
利申有部分都係好嘅 但大部分都係經濟體畜生

好可惜佢地係大陸只係小眾

大部分人都被洗曬腦。。

有日無聊吹水問下個大陸新移民既同事對反送中有咩睇法(20歲左右，都黎左香港3-4年) , 佢自己對反送中就無咩睇法
之後八卦問埋 "咁你屋企人對反送中有無講d咩？"
佢話佢阿媽咁講 "如果反送中條例一過，咁我移民香港過黎仲咩？"

多謝佢地

我諗起

推爆

一向都有好多大陸人支持香港嘅運動，雨傘個陣都拉咗好多個。。。今次應不止得佢被捕唉

萬事小心

推
感謝

有良心嘅好少，希望佢無事啦

多謝同胞仗義出言, 但請保障自身安全

喺大陸哩啲連民主都唔敢提嘅國家都明白自由同人權理念
相反好多港豬仲覺得無人權都無所謂

牆內嘅人真係要繼續扮訓
香港唔可以變成咁堅持啊我地要！

勇士希望下次佢可以生活喺一個自由既土地

點解香港每日150落黎永遠唔係呢d人?

佢俾真普選我地，我地真係仲信共匪去接受？
「一國兩制」已經呃到我地透哂
只有推翻中共政權先有真正民主同自由
單單香港真係唔夠14億人砌
我地要借「貿易戰」令到經濟變差（逆權運動更加錫緊佢春袋）。加上輸出革命。令到一啲有普世價值既人同工人階級加入隊伍，齊齊反共。
我地一定要守住香港呢個戰場，再係大陸開展另一個戰場，火燒佢後躝。

手足小心啊

真勇者

咁樣Po佢出黎真係好驚佢有事

我成日返大陸做野都會順便傳遞啲自由意志比佢地

請大家永遠記住呢班以身犯險支持香港嘅大陸人，
佢地係真正有良知嘅同胞，
我地唔可以任由佢地被宰殺而不聞不問。